[求tips]小弟嚟緊換iphone8 求貼示

話說小弟有電話以嚟一直都係android機
而家有心癮想試下用ios
求巴打絲打俾下tips
點適應android轉ios
同埋android過data去ios機嘅方法

Backuptrans

話說呢舊鳩嗚嘢有冇用

WhatsApp 好似唔得
Btw今時今日真係冇乜換iphone嘅理由
利申iphone user

有條用ios嘅女，你就即刻上手

我驚你用iOS 11用到燥 仲轉？我都考慮緊下次轉返Android

其實有冇得downgrade落翻去ios10或以下？

用翻本身whatsapp備份拎唔拎得翻啲訊息？

有女就咩都上手

要睇Apple會唔會皇恩浩蕩開返舊版本認證

冇ios 7 8 9 10 比較都ok既

咁睇嚟分分鐘都凍過冰添

唔可以

iOS 11 仲lag過android，想知點去返iOS 10.3.3

好似之前可以而家唔得

唉…除左搵多啦A夢冇其他計㗎啦

咪換iphone 會後悔

我全家啲小烏龜冇人用ios
而且個個用水貨機貪平幾舊
我諗住自己出機俾自己
p.s. 我老豆憎美國 憎埋Apple
我之前每部android都有R吓佢資助

冇人用ios就唔好用ios啦
不過試下都好
試過就知an好
很快回家